有冇人wfh嗰陣，喺office hour 同伴侶做愛？

吞pop可恥

解決食飯問題先，唔係有女都冇力扑

朝早zoom開會叫條女幫我含 望住d靚女同事

呢個平時無wfh都會做

賤格

do u hv gf?

唔俾堂食喎宜家

咁咪叫外送茶

關你咩事

身邊同事冇wfh都去叫雞
前後三個鐘先返公司

唔怪之得你叫春